一人一個老母煮既劣食

煎得幾香
係有d 乾姐！